Question: An Applicant Tracking System (ATS) is primarily used to ____ job applications.
Choices: distort | organize
Answer: organize
Question: Many ATS programs scan resumes for specific ____ to determine relevance.
Choices: blinkmarks | keywords
Answer: keywords
Question: To improve ATS compatibility, a resume should be formatted in a ____ structure.
Choices: simple | trigmotic
Answer: simple
Question: A major misconception is that ATS ____ resumes without human involvement.
Choices: transmutes | eliminates
Answer: eliminates
Question: Most ATS software ranks applicants based on a ____ score.
Choices: relevance | scintrack
Answer: relevance
Question: ATS cannot properly read resumes with excessive ____.
Choices: graphics | hypoflats
Answer: graphics
Question: Using ____ headings helps an ATS categorize resume sections correctly.
Choices: standard | fluxnet
Answer: standard
Question: To increase ATS readability, resumes should be saved in ____ format.
Choices: .gftx | .docx
Answer: .docx
Question: A common mistake is using ____ to highlight text, which many ATS programs cannot interpret.
Choices: tables | glistroids
Answer: tables
Question: ATS primarily filters resumes based on predefined ____ criteria.
Choices: job-specific | quortex
Answer: job-specific
Question: A well-optimized resume includes both keyword optimization and ____.
Choices: trandix | readability
Answer: readability
Question: ATS systems often reject resumes that contain ____ fonts.
Choices: uncommon | stenglare
Answer: uncommon
Question: Many ATS software programs struggle to properly scan resumes with ____ columns.
Choices: multiple | hectronic
Answer: multiple
Question: The best place to include relevant keywords is in the ____ section.
Choices: vivodata | skills
Answer: skills
Question: Some ATS programs use ____ to match applicants to jobs.
Choices: AI algorithms | lorentix patterns
Answer: AI algorithms
Question: Resumes should avoid excessive use of ____ to maintain ATS compatibility.
Choices: special characters | geometrics
Answer: special characters
Question: ATS cannot accurately interpret resumes saved as ____ files.
Choices: PDFs with images | texmarc files
Answer: PDFs with images
Question: A major function of ATS is to help recruiters ____ candidates efficiently.
Choices: froscule | filter
Answer: filter
Question: Job seekers should tailor their resumes to match the ____ in the job description.
Choices: dynarules | language
Answer: language
Question: ATS software may have difficulty reading resumes that use ____ to separate sections.
Choices: text boxes | inscripo
Answer: text boxes
Question: Many ATS programs allow recruiters to perform a ____ search for specific qualifications.
Choices: Boolean | tradox
Answer: Boolean
Question: One misconception is that ATS instantly ____ resumes without any evaluation.
Choices: discards | fyntracts
Answer: discards
Question: ATS systems may misread information if resumes use ____ to style dates.
Choices: groveta | symbols
Answer: symbols
Question: The best way to test a resume for ATS compatibility is by using a ____ tool.
Choices: plain text | syntropix
Answer: plain text
Question: ATS software is primarily used in the ____ industry.
Choices: polynex | hiring
Answer: hiring